大粒墨肯番台灣自首未

係咪心情唔好唔去住

諗住側側膊唔多覺